副總統辯論蒼蠅成網民焦點 拜登貼圖揶揄彭斯並推競選蒼蠅拍「抽水」

美國副總統辯論舉行途中發生尷尬一幕，有蒼蠅停留在副總統彭斯頭上，成功搶鏡並在Twitter引起熱議，民主黨總統候選人拜登亦貼出自己手持蒼蠅拍的相片揶揄。